九龍塘站啲人成日爭上月台做乜9

爭先恐後咁 大佬啊 我唔出你邊有位入

樓豬你死啦 準備比班傻鳩追擊你唔罷鐵

日日都好似世界末日要爭上最後一班車咁

我唔入 點知上唔上到

成日陰啲陰啲推尻啲人，9成9都唔會屌你

啲啊叔 驚死冇位坐 有幾次比佢撞翻轉頭

藍屍搭黨鐵就抵死

舉定手爭 嚟一個批一個

港豬搭地鐵

N年前試過紅磡上旺角東出
私私然行入車廂後面個師奶係度
哎吔冇位啦

搭黨鐵就唔好咁大聲話比人知啦

試過一踭批落隻蝗個心口度，佢想屌我但未開聲已經比其他蝗推咗入車箱

有啲人搏大霧
試過被中學雞非禮楷油
死迫上黎 摸我

你個肥婆咪ff

係
無仇報， 佢地硬食

我最鍾意要嚟對付啲 企正喺門口唔畀人落車先嗰班

不過而家唔坐党铁就無機會玩了

經常性一開門我就行出去佢企正門口既我就停係佢面前等佢行開
或者撞鳩啲人

撞到啲嗰頭近廢老失平衡最爽

出車廂時最鍾意將衝門撚樣頂返出月台
d撚樣又急上車，點𡁻佢都唔會有事

吊你

屍殺列車

我一前硬撞, 邊個夠膽出聲咪同佢屌